一開拖板電源主機自動著但冇畫面

如題 求教 係咪最大機會壞火牛/電源線?
部機砌左2年到

拎代理 check...

啫係指主機有電源燈著，但個mon無畫面？

你係咪指個mon條火牛和電源線啊？

咁你㩒個開機掣有冇反應先

唔好意思講得唔清楚
係主機條電源線平時接著拖板(長關)
一開拖板(主機冇禁開機制)
冇咇一聲
散熱風扇同CPU風扇都會轉
低個MON冇畫面睇
再禁實個開機制都關唔番, 要熄拖板/關主機電源線附近粒制先關到
SORRY AGAIN FOR 1999

我想問你指個MON無畫面
意思係指個MON無電到唔識著(你隻MON有無電源燈？)
定係個MON有電到但係畫面寫住no signal？

我想幫你搞清楚個問題
因為我就咁睇你意思
主機係有電俾到而且運作緊
但係個MON無畫面 所以你就以為部主機無反應

個MON有電到 但寫住NO SIGNAL

我覺得似顥示卡壞多啲
你部機咩配置

依 但係你話冇咇一聲
啫係平時開機有咇 但依家無咇
咁又有可能係RAM、CPU及MB壞喎
但應該唔關火牛事

1.即係火牛通電
2.冇㩒開機制但自動開機
3.冇左一向有嘅咇一聲
4.個MON 冇畫面出
5.長㩒開機制熄唔到機

試:
1. 拆晒啲RAM, 睇下有冇嘈到拆天
2. 清cmos
3. 重插啲線